Bydlím v nověm domě. Vedle domu je ger. cag. Můj byt je v druhém poschodi. V domě není výtah. Z chodby vejdeme do meho bytu. Byt je pěkny, tže pokoje mají velká okna. Jsme v předsini. Z předsině vedou veře do koupelny a na zachod. Vpravo je velka pokoje, za nim je ložnice.
